不割𥱊 但不是不檢討

首先要講明
核彈都唔割

不分化不篤灰不譴責不互屌
但大家都冷靜落嚟賽後檢討
不割𥱊唔代錯嘅決定繼續錯

就好似塞鐵咁
8月5果次檢討完大部分人都覺得短期內唔好再做
平心靜氣 以事論事 不互屌
咁先係冇大台 社運2.0嘅典範

兄弟爬山 唔係各自為政
要贏就要集合200萬人嘅智慧同經驗

612 721 811

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

612 721 811

P牌正皮唔到 兄弟爬山係要一齊到山頂 唔係見兄弟行斜左淨係講不割咁就算 賽後檢討先能夠一齊上山頂

同意 兄弟爬山係互雙幫助一齊爬
各自為政只係一盤散沙

612 721 811

818全民上街 五大訴求缺一不可